有玩過doki doki postcard嘅入一入黎

我條女有用過 但之前我講明唔鐘意用 近排俾我發現佢又偷偷地用翻 真係有咁好玩咩

其實我驚帽

你咪一齊玩囉

好耐之前無聊有玩過 好多狗公可以撚狗咁撚

玩黎做乜春 溝女咩唔通

女仔用係咩心態
屌我好唔想戴帽
利申：戴過

認真sip時間
又唔洗放樣放個人資料 得閒撚完就算
唔會真係想上去識人

玩過，真係識到朋友嘅。。
要帽你唔用呢樣啦

有咩咁好真係鍥而不捨咁用

識到要帽有幾難